只准白衫打市民 不准市民去遊行

如題

只准林鄭含習種條撚，不准香港人閹割習種條撚

只準染紅撐警打壓言論 不準明辨黑白言論自由